成日話馬體出神鋒，其實馬體啲龍都好神

ddg 古圖斯 oblak
都好似係係馬體勁

三個都好似冇歐聯 出產過咁多神鋒神龍， 但無論球會同轉咗會嘅球員 拎歐聯都好困難

因為淨係出神鋒 神龍 無神中場 後衛

咪玩啦ching

廢托

廢托全盛時期真係勁喎

本身要拎歐聯就己經好撚難啦ching

尋晚moya

仲要入到兩次決賽

神鋒得費托乜柒都拎過

聯賽無拎過

阿辛祖

霸氣盃都拎返玩晒啦

人生贏家